有冇巴絲去龍翔？

有冇巴絲去龍翔道？

出龍翔道路面本身已經冇乜車,唔值得去住
i mean from wong tai sin to sham shui po

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！